IVE仔又贏 灣仔總部又中

Dear Colleagues,

Early this morning (16/7), we were informed by a student of the BABA programme that she has contracted with COVID-19. The class attended by the student was held in Room 802 from 7:00 p.m. to 10:00 p.m. on 14 Jul 2020. Once we became aware of the situation, the use of Room 802 and female toilet on 8/F and 9/F was immediately suspended and EHSD was contacted to arrange deep cleaning and disinfection work in the affected area.

All PEAK staff should stay vigilant during this period. If you have a fever or flu-like symptoms, please seek medical assistance immediately, report to your Team Leader, and refrain from work. Please continue to be vigilant and maintain good personal and environmental hygiene.

Should you have any enquiries, please contact PEAK Administration Office.

Stay healthy and safe.

Best regards

Diu ah

收手啦，無人想理你ive仔阿

快啲退學做電莖損手啦傻閪

支那狗玩支那Game仲要諗住去支那發展

假膠姐，業已畢